其實日本人唔鐘意香港人去日本旅行架，日本人只歡迎白人去旅行

大家為左日本好，咪去日本旅行啦

每個地方居民都唔鍾意其他國家旅客嫁啦

日本人好憎俾人騷擾
特別係港狗

香港犬は高貴な日本人に騒がせるな。

大家愛日本
就留港去買d日本貨算啦
唔好去當地煩到人地

香港人好憎支那人來港旅行，快啲上去呼籲支那人唔好落黎

日本人眼中，香港人咪即係支那人囉

低質韓狗

喺日本見到好多香港旅客都好低汁，講嘢大大聲，動作阿阿乍乍，衣著又好寒酸

利申：本土撚

係
白人反而係日本好受歡迎
我見有個白人係東京地鐵內大大聲講野
周圍都冇人上前話佢